其實男仔係咪睇韓劇都係陪女朋友睇

日日傾wtsapp開計既男仔咁啱同我講起自己睇邊套韓劇
我就覺得其實佢係咪陪女朋友睇
畢竟好少男仔會睇韓劇
但係佢ig fb又唔覺有女朋友

等比泡狗咬啦

睇完咪會拎你同d韓妹比囉

唔係既 可能係gay

識好多男都睇韓劇

咁其實女仔係咪打機都係陪男朋友打

係

一半一半

咁有人係都有人唔係架嘛
睇韓劇都一樣啫

所以真係五五開

大把仔真心追泡菜劇追到去韓國

唔一定架

我有朋友會睇韓劇
不過係少啲

同老婆一齊睇